{認真post}[睇醫生]中醫定西醫

情景一 普通病痛 傷風咳
情景二 做運動拉傷肌肉 肌肉發炎
唔知各位點揀 最好放低埋原因最好

自己去藥房買pack ibuprofen 又快又平又唔洗排隊 , 消炎止痛

1中 西藥只抑制證撞
1中掛

消炎止痛要加胃藥

只要你take it with food就會冇事

穩陣都係加埋胃藥